機場又熄燈喇

push

Please help push if agree
如果無散，依然咁多人，啲狗根本唔夠膽做嘢啊

屌你老母唔係個個有account 睇到你講野

擺明係班狗叫人走 等少D人先做野啦

Fact checked 冇熄到啊！

在機場黑衣臥底及便衣黑警縛金繩為記

fake photo 好似係

食屎啦，標題撚
blocked

頭先記者會講如果和平，啲狗唔會做嘢，雖然唔知有幾真

不過我相信人多摟死狗

張相似係有人tune 暗扮熄燈

fake

HOCC 都話冇熄，有gp 話有人製造白色恐怖

你條死傻尻都有份制造fake news

成日開埋D垃圾標題,屌你地老母

標題黨

熄燈唔驚，熄冷氣驚啲。

你知唔有大量 CD-ROM 係睇唔到你hidden左既內容？

sor但係真係要大家留意吓

熄你老母

今日好早就有人send曬message嚟話會清場，大家信咗都算正常。但係熄燈圖係點解釋？分明有人散播白色恐怖啦，分明就係想少啲人，等警察可以做嘢。佢地清楚知道咁多人唔可以打人，所以散播謠言令啲人快啲散